其實有唔黃嘅frd都真係幾慘

有條刺喺度
唔想同佢哋出街 會好似好對唔住自己咁
其實佢哋真係好反智
但自己又唔係多frd
真係好矛盾下

樓主識乜嘢人會有藍絲

同事就站姐
朋友自己揀都有藍絲？？
一係屌鳩到佢喊
一係絕交算啦
藍絲全撚部都係敵人 要完全消滅

咪就係正常都唔撚會再來往啦下哇

小中同囉唉

中立 屌 onl79

你係偽黃

偽你老母！

同食藍店冇分別 屌你老母

事實你係一條冇朋友又冇骨氣嘅廢柴

親戚又如何？

學袁彌明話齋，知道大家理念不一，又要扮無嘢勉強維持社交，倒不如不往來

番工就話冇辦法，番工以外，親人都唔想再接觸

不過我同唔黃嘅fd食嘢都係會食黃店

依個真
成日水佢去黃店消費

通常不問世事既港豬都好少理佢
約出黎就當放鬆下唔諗咁多
不過照食黃店

之前有個fd
中學識到大嘅兄弟
最fd嗰班其中一個
一開始扮哂話支持我哋抗爭
之後比我哋發現佢唔撚係自己人
話大陸其實點好點好
屌佢老母 唔係太熟都算
一齊大價值觀竟然差咁遠
之後踢哂佢出gp 冇再聯絡
樓主你唔做到我咁就收皮啦

咁都接受到 樓主隱性藍

絕交，完

咁樓主又冇講佢係黃
不過呢個世界唔係非黃就一定係藍嘅
黃依樣嘢好過人嘅啫
你又好難 用你哋個標準逼人一定去跟

唔黃就唔會做朋友啦

我同你做fd